%
% --------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
% Copyright (C) Abhijit Navale.
% This file is part of Linux E-Book in Marathi Language,
% hosted at https://gitlab.com/Muktasrota/marathilinux
% and is licensed under a Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License.
% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/
%
% कॉपीराईट (C) अभिजित नवले.
% हे पान, https://gitlab.com/Muktasrota/marathilinux येथे साठवलेल्या
% मराठी भाषेतील लिनक्स विषयावरील ईबुकचा एक भाग असुन, 
% क्रियेटिव कॉमन्स अ‍ॅट्रिब्युशन-शेअर अलाईक ४.० या परवान्यांतर्गत प्रसिद्ध केलेले आहे.
% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/
%
% contact@abhijitnavale.com
% --------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
%
\chapter{मला लिनक्स वापरणे जमेल का?}

\textenglish{Pending}
